{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-28",
        "domain": "레포츠",
        "title": "국립검마산자연휴양림캠핑장"
    },
    "text": "国立黔馬山自然休養林キャンプ場は、慶尚北道英陽郡寿美面に位置しています。 ここは栄養郡庁から約21km離れており、中央路 - 栄養路 - ハンティ路を順に通って行けます。 車を利用すると到着まで約30分かかります。 キャンプ場は美しい松林に囲まれており、静かで居心地の良い雰囲気でキャンプを楽しむことができます。 一般キャンプ場12面はデッキになっており、サイトの大きさは横3.65m、縦3.65m程度で、ゆったりとキャンプを楽しむことができます。 火鉢台は山火事注意期間を除いては利用可能です。 キャンプ場は春、夏、秋に運営され、予約はオンラインでリアルタイムで受け付けています。 売店は運営されていませんが、車で10分ほど離れたところにスーパーがあるのでキャンプに必要なものを購入するのは難しいです。 キャンプ場の近くにはソンバウィ観光地、ジフン文学館などの様々な観光地があり、連携観光を楽しむことができ、中華料理、豚チュムルロク、スンドゥブが味わえる珍味食堂もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "国立黔馬山自然休養林キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "国立黔馬山自然休養林キャンプ場は慶尚北道英陽郡寿美面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "キャンプ場までのアクセス方法は、中央路 - 栄養路 - ハンティ路を順に通って行くことができます。車を利用すると到着まで約30分かかります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の特徴は何ですか？",
            "answer": "キャンプ場は美しい松林に囲まれており、静かで居心地の良い雰囲気でキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場のサイトの大きさは横3.65m、縦3.65m程度で、ゆったりとキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "火鉢台はいつ利用できますか？",
            "answer": "火鉢台は山火事注意期間を除いては利用可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は何時期に運営されていますか？",
            "answer": "キャンプ場は春、夏、秋に運営されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "キャンプ場の予約はオンラインでリアルタイムで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺には何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の近くにはソンバウィ観光地、ジフン文学館などの様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺で食事をすることはできますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には中華料理、豚チュムルロク、スンドゥブが味わえる珍味食堂があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場近くには売店はありますか？",
            "answer": "キャンプ場近くには売店は運営されていませんが、車で10分ほど離れたところにスーパーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 444
    }
}